環球時報︰或會發布「不可靠實體清單」 報復美國眾議院通過《維吾爾人權政策法案》

《環球時報》於Twitter引述未注明消息來源的帖文稱，針對美國眾議院即將通過的新疆相關法案，中國可能採取報復措施，當中可能包括發布「不可靠實體清單」。

帖文引述，預計美國眾議院將通過一項與新疆有關的法案，美國的新疆相關法案將損害中國企業利益，促使中國「加快」行動。中國將發布「不可靠實體清單」，其中包括美國實體，環球時報帖文指，中國可能採取報復措施，其中可能包括限制美國相關人員及公司進入中國的黑名單，包括共和黨參議員Marco Rubio在內的美國政界人士，可能亦會受到制裁。

美國參議院9月通過《維吾爾人權政策法案》（Uyghur Human Rights Policy Act），呼籲美國政府就新疆問題加大對華施壓，密切監督大批維吾爾人被關押在「再教育營」的情況，並考慮對負有責任的官員施予制裁。

制裁APPLE先啦

係就快啦

［twitter戰線］美國嘈緊中共網絡監控同滲透

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞Tweets